賺咁撚多錢都拎到零售業資助，好撚野！

政府街市d鋪頭呢幾個月好生意到仆街，因為個個唔出街食飯。我知唔少人成功拎到8萬蚊，人地兩家茶禮食哂。
呢d資源分配真係好撚野，資助本身就係幫d鋪頭捱過去，而家就比班人貪得無厭。賺咁撚多錢都仲有得補，仲要比d老細袋哂。
呢個政府真係亂鳩咁黎。
工都冇得返既你會唔會覺得好酸？

留名等睇人話係咁架啦，政府錢姐
繼續習慣唔公義啦on9

利申已準備舉報

612
721
831